有冇巴打邊過買過萬蚊六合彩, 但回唔到本？

有冇試過巴打對人生充滿絕望, 不如一鋪買過萬, 什至過十萬嘅六合彩, 然後唔中回唔到本?????

買過5000 中得一個字